[AD MAX2+1]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever (248)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

屌你老未聽日先開啦

推呢個

Last season, Matthews ranked 2nd in the NBA in defensive rating at 98.3. (minimum 15 mpg). His new teammate Marc Gasol was 3rd (98.3), and Alex Caruso was 10th (101.0).

細加唔識防守想要番猴

sor 啱先同AD傾 佢去nyk聽日breaking news

好難講 公鹿regular咁能威猛 成隊防守效率都唔會差

上年湖防守好似top1定2

想知古狗效能

The last four major contracts Mitch Kupchak has signed in free agency:
Gordon Hayward: 4Y/$120M
(Hornets - 2020)

Terry Rozier: 3Y/$56.7M
(Hornets - 2019)

Timofey Mozgov: 4Y/$64M
(Lakers - 2016)

Luol Deng: 4Y/$72M
(Lakers - 2016)

Pick SGA但係trade for Bridges

佢成世人最威係咪打劫gasol 果次

原來係第248個post

好波

執Caruso番黎嗰條友要升職 守波真係好勁如果練埋3分

Logo man 係咪鬼黎？

平靚正

今年湖進攻top1

Wes Matthews (@WessyWes23 ) just now on @ESPNLosAngeles :

“Jared Dudley (@JaredDudley619 ) was key in recruiting me.”

仲有個兩個位點都有一個要比dudley 仲有一個求其啦

開季未

quinn cook la唔好煩喇

有大摩無多個big man都應該ok

如果有two way contract可以試下jonathan williams

Jonathan Williams當年係湖人tank team都冇乜出場機會喇
何況家陣

佢算幾好樣，我湖急需一個似番個人樣既黑鬼。

人地用一個pick就換到 我湖應該用古+pick
用一個以為自己靚仔換真靚仔

dudley簽未呀你老母

今日靜撚到

cap低左上季有份屌harrell既手足 今年邊個J佢就放返出黎

太遠 淨係cap早幾日屌簽harrell gasol 同 matthews 仲話無chemistry 都有排鞭

nba幾時出賽程呀你老母

聖誕大戰想睇網對湖定艇對湖

湖對鵝

好似22號開季season opening完就係聖誕大戰 分分鐘同時係home opening

Ariza

waive 左bell 同另外個個咪多D位簽人lo

Bell waived officially
McKinnie佢地官宣咗keep

Sick ball

條例黎，一定要keep一個

Ad咁耐未續
應該係嗌緊年期?

Sources: Boston and Charlotte have worked on a sign-and-trade for Gordon Hayward that would land Celtics a trade exception, but Hornets have first been trying to find a third team for Nic Batum's $27M contract to see if there's a way to avoid waiving-and-stretching his money.

搵到就無人食到Batum 了

Lakers reportedly signed Tres Tinkle to an Exhibit 10 contract.

開始鳩簽夠20人入training camp 唔知有無寶執到

快艇好似想trade Lou，好期待會trade到咩
聽聞話想換Terry Rozier真心希望成功

艇今個offseason 都幾失敗 除左ibaka 乜都無
唔知係嚇到無人敢黎

佢地一日未搞掂點拆雙星都唔會好得去邊

簽唔到猴 “補獲”簽加嫂嗰位師兄hi
原來猴等緊個4粒鐘就係湖打緊比細加

我瘋狂狙擊呢隻力架 打撚死都唔J

簽埋大家嫂嘅話大家有冇意見

Free agent center Hassan Whiteside has agreed to a one-year deal with the Sacramento Kings, sources tell ESPN.

無所謂 都無乜人浮想簽 Dudley + 大加
淨低等buyout 補翼

kcp wm lbj ad mgasol
caruso shroder kuzma morris harrell
mckinnie tht pgasol dudley

THT>古

清睇得好清

Dedmon啦

Dedmon有年有三分
唔知仲有無

狼 對 湖

未來第一人 vs 當今第一人

Towns vs AD?

牙羅 vs ad

狼鵝仲好睇

最好

有無人衝左？

未來第一人= AD
當今= dlo

米癲
我迷羅都覺你吹大左

你反羅狗

反 羅狗

反羅 =狗

日日羅馬羅馬

有羅網同狼打過playoff未 ?

其實三分炮塔有大摩細加甚至ad
都冇必要追
依家係屯多隻大中鋒咁解
咁萬一細加跌態都可以頂下

咪就係
B＞ 羅

羅網單核playoff

白邊都係老底...
湖睇黎冇諗過approach
睇黎都係諗住留位等季中

其實想問 lbj同rr9
係不和定純粹唔fd？
但我記得
lbj都有同佢攬頭攬頸 互相激勵

羅網咪打過playoff
單核carry班垃圾入playoff

Whiteside去左king
條友更衣室炸彈

2.32就搞掂

雙輸

最尾嗰句你都識講 咁你自己判斷下

唔係串真心問

咁人人都老底佢可以揀唔黎架嘛
過黎打5分鐘又無得發爛渣 去kings鍾意唔打就唔打

大奶

心腹話過真不和 門面嘢
走咗互祝福都係門面

勁能醜

梗係門面，係真心frd既梗係老底留湖

要個炸彈做咩

假波假蘿
就係呢條友入bubble搞到腳軟

sheshe

“NBA is rigged for the Lakers”

Deng 份毒下年都仲要食5m

銀仔 dllm

The Los Angeles Lakers application to exclude Luol Deng’s salary from team salary books has been denied by the NBA, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Deng is owed salary through 2022.

佢想拿返高人工，去湖唔係好選擇。

但佢重後生，一定想去有表現的隊。

無計
之後真係出過場

又逼害我湖

事但喇

太子禾+白邊+hield

難了
佢同howard這些老式中鋒
跟不上時代轉變
好難再有人俾大約

東岸唔計

中產都唔比上年第3巨 比個無撚用既第6人

rob表示讓你5m

唔關事 白邊個態度唔得先係身價低嘅原因

負負得正 kings 下年西4 前題hield聽番禾電話先

咪臭係 mle比rr9 咪好 比隻無防守淨係有iso能力同速度嘅底有乜用 湖大陣champ完 小球即刻都唔興啦

harrell除左識不停and 1之外仲有咩用

保護AD❤️

9叫

打鳩女人同啞狗

吹口哨

保護手足！

不停and 1 仲唔夠？

無啦 條友唔識防守 比jokic打爆
仲同猴一樣場均得1.1 blk 猴啪啪聲勁好多

最起碼有3有D, 控到波識傳波，夠靚仔先叫good sign

描述緊羅囝？

DLO 樣樣都無

上面2個

反羅狗

2020年仲有人反羅反B係咩事

個心腹就黎要登報講 不和 唔好再問係咪唔fd

佢堅係幾好用
算幾3d

我都唔覺佢哋真fd
Rr9毒撚格LBJ唔啱佢玩
最毒個Bxxxxxx Ixxxxx走撚咗

你見佢個名就知球盲

Nick young 呢

啲人on9 如果羅b有機會同隊呀 西決guaranteed 啦

我迷羅

波羅B AD marc = 世一

波+羅=攻防一體+頂級組織>最強後場

羅+AD=史詩級p&r

羅+b=無解中投

Ad+marc= dpoy 可內可外頂級big men

砌到咁我睇唔到點輸

dream team

用harrell去守jokic
係係教練智力問題多一點
等於你叫kuzmw去守
未打都知爆緊

Howard都只有人肯出min

咁點解羅b 入唔到playoff嘅 ?

TT今年都簽咗差唔多成千萬

因為禾仔on9

咁TT機動性跑得跳得唔同類

我寧願冇民主都想d盲反狗死全家

TT簽完大約勁廢喎
打C其實有D矮 又無攻力
係reb做得好少少

咩水黎..冇睇過佢打波

麻麻地

做咩又執湧士啲垃圾

應該廢人黎,等下好過

睇左下...入樽賽冠軍黎.... 3D 類球員
3分準個季可以上到4成
7係上黎可以跌到得返2成尾
可以試下既

擔心緊mk 三分又比全世界狂屌
我覺得上季係偶一為之

lead 到bench 落場場均keep到佢水準數據就夠
keep到十幾分 3分跌少少冇咩所謂

LA Warriors

Cook 羅 羊 McGee bogut ...

harrel下年準備拆船

呢個弱智

食飯訓覺打大飛

唉仲枉我follow你去係post撐場

唔睇真係唔知呢條力架會持球進攻 同湖本身隻猩猩有咩分別

得6尺7

應該蟹貨

垃圾黎

條友一個dribble 腳步又快 一步就過到啲普通中鋒 closing 有AD隊佢落4號位都咪話唔爽

係 佢個第6人 Ballmer買番黎的
nba 啲人邊夠湖區人識波 你睇Dpoy 比字母黑鳩AD 就知

仲講ad個dpoy
雙料mvp真係overrated，仲要d星係晒東岸，po又chock
不過下年肯黎都ok

湖呢個陣再補多個中鋒就perfect池

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

家陣自己友就嬲唔落了

Ching幾有詩意

最慘呢度既on9
唔俾人講佢地不和
接受唔到人地意見
就叫人走

有個同學（幾令女） 係big 4 做緊manager ,話想識ching , 點睇。

留TG

鞭緊你傻4 以為有人撐又上番水

佢都幾堅持

Hugo1991

唔準你咁講
心腹話左唔fd就唔fd

On9仔

大家嫂

次次有人鞭佢都突個龜頭仔出黎

忽然nba迷鬼識咩

內線廢

其實好簡單
如果係夾，又拎到冠軍，又係la大城市
同ad又fd
諗唔到乜理由會走

你on9鐘意堅持己見無所謂
但on9唔係理由所以唔識尊重人

你on9鐘意堅持己見無所謂
但on9唔係理由所以唔識尊重人

回力鏢

你on9鐘意堅持己見無所謂
丫原來你傻唔哂 都幾有自知之明

諗唔到乜理由會走 有撚得佢揀咩
係湖無7m留唔起一個淨係打playoff嘅老將呀
解釋咗幾撚多次你聽 KCP+Harrell+Matthews 用哂淨底嘅cap, mle 同bi annual喇

預左啦 銀仔點樣益我地
係艇 勇就會批啦

其實好簡單
比人講左多年毒瘤，岩岩叫證明完自己，梗係出去拎最後一份大少少既合約
湖人份中產又要黎補後生啲既戰力
諗唔到乜理由會唔走

你on9鐘意堅持己見無所謂
所以成日比人指住黎笑都係合理

心腹打過電話問rr9 話唔fd

佢仲係堅持緊係fd 既會簽老底

咁fd 做義工都留隊啦

wade一定係同rmbj唔fd，唔係果陣點會係騎季中走返熱火 咩香蕉船兄弟 門面野黎

以佢邏輯應該cp3 wade melo 一早過咗黎湖了

做多左喇。
我諗近兩年，同隻賤種不和既湖人球員得Bjai 一個

冇咩跟DENG單野
其實佢仲有冇機會落場

Harrell夾ad好似唔係好好 ad夾Marc 兩個都可以拉出去射波 一個拉一個係底搶
反而打5小 Harrell打個中鋒 沾狗拉3隻射波

我估應該唔多時間同場
大摩搭ad 會好過 harrell 夾ad

屌！

鬼叫bjai咁毒唔識埋堆比人杯

唔肯拎老底梗係不和啦，ad要大約都應該係不和咖啦

邊個打邊個

佢宣佈咗退休啦

驊哥

Woj上個禮拜講AD會等到thanksgiving先宣布
即係今日應該宣布簽幾多年了

不如問，佢地覺得NBA 有幾多人，可以守死 Jokic ???

無證據9up

有頭冇尾似足時事台

條友咩事

但wingspan 同AD 差唔多

2年15m vs 1年底薪都仲要話無原因走
要有幾唔想要錢先做到

唔熟佢，但覺得佢似早幾年窮人版既faried

進攻應該豪華版

Kostas Antetokounmpo has signed a two-way contract to return to the Los Angeles Lakers.

隔咗3日 我湖有番啲消息

下年搶字母用

有埋字母，齊章了

要奶簽張below 20m既約先得喎
條癈老實懶死唔走，trade唔到佢

慈善球王

簽多個老底guard ? 開波

啱啱睇波無耐，請問圖中嘅人就係dlo?

明明個個post都抽緊心腹水 佢做咩又衝出黎柒以為有人撐佢

抽水係門面野，其實大家心入面都撐佢

Logo幾靚

要追字母好難
要廢老 ad減人工
張死人deng又唔比扣返

字母已在陣中

Dlo都唔識學人入湖post?

想買一頂D羅同款紅色針織帽

我織俾你好過喇

2次傷害 定 blame the victim
是旦簡個

羅仔真心好撚型

佈局甘長，幾年，就係為左 字母兄弟班

On9? 果個女人黎

Dlo係後邊d飯盒入面

你死啦等俾人批鬥啦

反古狗唔係都做到佢係啦

Yes Sir!

痴撚線 原來佢6‘7 但 wingspan 7’4

一係ad今年1+1短約
下年同廢佬一齊跳出合約

留下年搶人大戰搶幾件之後先鳥權續

睇比賽都見佢對手不合比例的長

啲防守練下應該可以好勁

羅仔又又型左

AD要supermax嘅 要2+1
如果1+1 就係for下年減薪搶人
但都係要再簽1+1 之後先再supermax

1+1 再 1+1 是咪都要留隊先有supermax

會唔會簽大加返嚟退休

我都想，或者每場後備打5min + 教下後生仔都好呀。

簽半季又好 一日都好吖

AD未夠3年無得無視上限

所以簡單啲來講 ad今年點簽 都可以睇得出下年湖嘅部署係點

照計2+1 , RENEW 簽SUPERMAX

要減人工都老D個件減啦

乜唔係trade 返嚟可以繼承埋鵝個年數咩

Ad 2+1之後super max
件廢老完約一係減薪唔減就躝

到時就係湖區重光之日

唔熟
應該無咁著數

我啱啱查過下

可以繼承年數
但未簽之前都會占空間
只不過比你突破上限咁解

應該係咁

呢d巨星既烏權其實慳唔到好多cap space
係可以續長一年 易d留人咁解

非新秀合同結束後的鳥權：

高於聯盟平均工資的，鳥權占球員上賽季薪資的150%；
低於聯盟平均工資的，鳥權占球員上賽季薪資的190%。

占未黎你有撚得champ
到時ad走埋慢慢yc重光 又6年無playoff

如果呢一劇無左james
你估湖現有人腳仲係唔係爭冠球隊？

係 但講緊supermax 嘅話係要10年 即係22-23 嗰一季先得 咁傻嘅都會簽份supermax先啦 即係 1+1 opt out 再1+1 又optout / 直接2+1 optout 除非佢驚傷/真湖到到唔理supermax 直接屌4+1

無占會有AD? trade撚咗比塞特/回家芝加哥啦

真
冇rich paul 應該冇harrell, ,morris 同續唔返kcp

真好撚多太監唔識字搞到湖區污煙漳氣

點會呢 Ball > rr9,ab0,schroder Ingram>占 hart+randle > AD 無占分分鐘有啞狗

ball hart ingram 啞 randle champ硬

大撚把人仲覺得廢波勁，有得救
bust 撚咗啦

下ball仲好勁wor。。。

下年先答你依個問題

重光同拎champ
兩樣都要。

ball bust撚極都應該會勁過屎綠

最差都可以當佢3d用

牙波撚有3分
比盡佢係窮人版RR9

太監全面進場

波仔今年regular射緊37.5% 3pt 喎,唔算差掛

整體有進步，係不如預期姐，話哂tier 1 。
觀察多一年，再係咁廢的話,轉行去唱歌算啦

當兩個都無三分 波仔守波點都好過依家嘅DG

有 Lonzo 的話題就有我！

點睇佢廢過dlo幾皮

係玻璃呢度麻煩唔係波仔當高版ab0都幾好

咁冇討論價值
你搵到有人勁過Dlo ?

mj? kobe?

原來真係有
咁當我冇講過

Lm 睇av 1挑 n

咖哩 波叔都屌打羅啦

進攻都預左佢架啦

個樣？

牙羅型好多

公道講
羅仔個樣唔夠波叔好
但羅仔整體型好撚多，絕對係Nba數一數二既型棍。

？

MjKobe咖喱波叔 全部成個package 都屌打dlo

除咗kobe
呢到無人夠dlo比(外型-wise)

睇名知Ching taste古怪

哈

同太監講美感 真係對牛彈琴

監你老味咩
迷羅都無問題 話佢個樣好得過呢4條友根本弱智

Dlo 靚仔過curry la

死gay佬你盲？

你計5官，cp3屌打羅仔。
成個外型計 including hair-style , outfit ，高生第一，而羅仔係高生之下 only 。

我sis

吹漲 你拎依家嘅Mj同羅比？
kobe cp mj 有咩hairstyle ? mj身型同kobe一撚樣

Outfit 係講緊 衣着打扮，唔係身型.............................
光頭都係hair stye 一種, 都要頭形靚、五官端正先carry 到。

咁事實係Kobe=dlo>>>all

上面 所有條件 咩身形衣著髮型
一個 Kelly Oubre 已經屌打羅十條街
講fashion

其實好主觀。
純碎係講緊羅仔外型型棍，你就去講5官靚唔靚。講outfit 你就講身形，有d 9唔搭8姐。

呢張相mj 都幾似jb下

隻眼有事？

所有條件 咩身形衣著髮型
5官兩隻字我邊到有講？ 外型outfit oubre比人叫去行show 羅....

你哋入湖post睇下
湖post班垃圾真係乜狗屎垃圾都可以嘈一餐

仆街錯post

259

最撚型一定係kd個鼻窿

回埋呢個算 ， 我投降，你贏。

你覺得 Oubre 型冇問題，邊個型d亦唔係重點。重點係 what makes 型棍。某程度上，我同你都有共識 which is 要factor in outfit , hairstyles etc 去判斷型唔型。

你睇番#285 ，你話 // 個樣好過 ？// ，如果你冇imply 比較緊五官，咁當我會錯意。

成班基佬喺度討論男人

FYI

Nba 球員既 outfit style 我本身麻麻地，但similar style 下，dlo真係數一數二。 完。

我真gay

小圈子？

放心都唔係要搏命拗
各有各認為嘅人型 但我希望古狗衣著柒呢到會有人認同

要迷dlo ball b 歡迎去木狼 塘鵝區
呢到湖區得ad呢個yc 迷

真

唔迷波羅b嘅死返出去啦

秒

湖區只for波羅B迷

同意
明明最多3條友

你可以lan

不嬲都話jb係mj私生子

父子關係

Nba 唔討論男人
唔通討論女人

乜咁快就半價呀

買左

但真係玩極都唔識玩...

P圖？咁大隻嘅咩

唔明點解係要扮小眾踩低dlo

有無訓練片J下

鬼佬咁鍾意紋中文字

佢哋讀得書多 呢啲叫藝術吖嗎
fucking highly well educated

傻仔

都幾期待，特別係咁多球員變動，想快啲有訓練片睇下

下星期入camp，再下星期就打賽前賽

ad都仲未有人要
我湖不嬲都大愛，簽番底薪俾你入番黎痴ring啦

踢佢去Ｇ ＬＥＧＵＡＧＥ修練下啦
成日斷腳受傷

無睇消息話大飛縕釀大交易？
占同AD trade咗啞狗女人了 恭喜湖區重光
下季次輪出局

Lou + PG <-> Harden
Westbrook: Welcome back, PG!

let's finish the business

youtuber睇到唔知係咪堅，話速龍原來開2年1400萬俾細家嫂

孩子們都長大了

湖人是不需要招募

珍
個樣都成熟左

PG 又要痴返 西書 笑死

成班爛約

JC抵屌喇

仆街啦今次

你條柒頭係公海話公鹿應該要trade字母比人恥笑到仆街 就咪撚入嚟影衰晒

無一個似會係superstar

呢個陣容喺西岸入唔入到playoffs

Ingram份約似唔似superstar

得份約似囉

反得lo b 既，10個10個都弱智

真。。。

反Ball呢

詳情請參考2016球季

jc nance打唔到playoff team正選

禾狗累事，唔計。

【 McGee 被提名 Grammy 】

剛被 Los Angeles Lakers 交易到 Cleveland Cavaliers 的 JaVale McGee 被提名 Grammy，McGee 於 Justin Bieber 的唱片 "Changes" 擔任監製 (Producer) 一職。

小編c: McGee 的 Resume 除了 "3X NBA CHAMPION"外，有機會加上 "Grammy Award winner" 了 👀
-
來源: JaVale McGee / Instagram

幾鍾意呢隻碟，mcgee好勁

B

nance後備料

jc應該都算係全nba頭5既第6人？？

牛其實都係岩打第6人多d

Ad仲未續約 出事了

仆街仔真係養唔大
早知要返Tatum唔要AD

Tatum幾時俾你要過

班撚樣係咪thanksgiving 嗨撚大哂要檢疫
仆街星期一簽撚完大摩到依家AD, Dudley 又Glen Robinson 全撚部未簽

即係湖仲有機會簽到荀野??

簽到咪收少幾百個囉 其實都係 1+1 2+1姐
奶退休之後佢有排max喇 如果佢長留湖
就算佢唔留之後去邊隊都一定max

養唔大都七尺

秒

條弱智仔睇錯profile以為ad 七吋

湖可唔可以簽Korver俾佢退休前r一冠簽黎教隊友射波都好

冇咩可能

俾人退休前r冠幾時到Korver。。。

可唔可以簽nash比佢r冠

講得好！
幾時輪到Korver. 同佢有親咩。

比殺鬼同佳得樂痴下冠仲好

kelly啦。成隊除左marc 同 ad 似人，其餘全部7菇碌。

無咩消息

AD 關你湖咩事

Q: When does the 2020-21 season begin and end?
Dec. 22 is the start date. The end of the 2020-21 season is tentatively scheduled for May 16.

Q: How many games will each team play in 2020-21?
Each team will play 72 games, which is 10 games fewer than in a typical, 82-game NBA season.

Q: What will the 2020-21 schedule look like?
The schedule will be released in two segments, with the First Half of the schedule coming around the start of training camp and the Second Half of the schedule coming out during the latter part of the First Half. For now, the plan is for each team to play three games against each intraconference opponent (42 total), and two against each interconference opponent (30 games).

Q: How will the Play-In Tournament be structured?
The Play-In Tournament will include the teams with the 7th-highest through the 10th-highest winning percentages in each conference.

At the conclusion of the regular season but before the first round of the playoffs, the team with the 7th-highest winning percentage in each conference will host the team with the 8th-highest winning percentage in a Play-In Game (the “Seven-Eight Game”). The winner of the Seven-Eight Game in each conference will earn the No. 7 seed.

The team with the 9th-highest winning percentage in each conference will host the team with the 10th-highest winning percentage in the “Nine-Ten Game”. The loser of the Seven-Eight Game will host the winner of the Nine-Ten Game in a Play-In Game, and the winner of that game in each conference will earn the No. 8 seed.

Q: What are the Key Dates for the 2020-21 season?
• Dec. 11-19: Preseason games
• Dec. 22 – March 4: First Half of regular season
• March 5-10: All-Star break
• March 11-May 16: Second Half of regular season
• May 18-21: Play-In Tournament
• May 22-July 22: 2021 NBA Playoffs

Q: How is the salary cap affected for 2020-21?
The salary cap and tax level will remain unchanged. The cap was $109.14 million this past season, with the tax level at $132,627,000. In subsequent seasons of the CBA, the salary cap and tax level will increase by a minimum of 3% and a maximum of 10% over the prior season. Teams’ tax payments will be reduced in proportion to any basketball-related income decreases.

Q: How will the 2020-21 season affect basketball-related income (BRI)?
A new system will be used to ensure the parties’ agreed-upon split of basketball-related income (BRI). In the event player compensation were to exceed the players’ designated share in any season, necessary salary reductions beyond the standard 10% escrow would be spread across that season and potentially the following two seasons, subject to a maximum salary reduction in any season of 20%.

Q: Will Toronto play any games in Canada this season?
The Raptors will begin the 2020-21 season in Tampa, Fla. As to whether or not that lasts all season remains to be seen.

Q: Will fans be in attendance for games in 2020-21?
Details on fan attendance for 2020-21 will be released at a future date.

想要黑色 有無US8.5師兄夾

一人一隻？

呢對好撚靚

個pack 有兩對 一對黑 一對白

無錢買哂兩對 希望有ching夾白色嗰對

我想要白色呀好撚靚不過我唔係us8.5
$3650 兩對？又好似唔算好貴

簽大加返黎打一年得唔得

簽條毛 叫醒班大王先啦 訓撚咗7日

仲有兩個星期就開波

Ad到底等緊乜

好似等條希臘佬簽幾年

The Charlotte Hornets are waiving forward Nicolas Batum, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

唔通AD 等緊呢壇

💣 BREAKING

咁湖應該all in Glenn Robinson 同 Dudley

當年佢final射失wide open 3, 自己把握唔到冇冠都冇計

batum去艇

點解d人開始吹奏glenn Robinson III

上年睇佢打勇廢到仆街

湖狗係咁
Mk Harrel都睇唔上眼
j埋d不知名人士

Nxxx Yxxxx

好似dlo

係
dlo都睇唔上眼
j cook daniels

好似d獌狗有卡叔唔J J Green

hello = cavani > greenwood > rashford > james > martial

daniels幾勁

大飛要Batum嚟頂鳩湖？ lousy

吹奏勁 同 瘋傳簽頂roster 係兩回事黎
個次序係 (if buyout) Ariza Batum Glenn
今朝一官宣完waive Batum 就話去艇
依家Glenn 去埋 Kings 咁就睇雷霆buy唔buyout Ariza
唔係翼位我地係爭少少 不過好明顯係淨低呢班人都知黎湖無出場時間 所以都係老底但去其他隊

Sob （so狗）> all。

睇下依家湖係無後備SF，同埋真係覺得二陣差隻組織你地成日話要簽多隻C，但其實正選有細家嫂，AD大摩Harrell都做到假中鋒

有THT McKinnie Kuz夠了

mckinnie 用下都ok掛

反而內線要多隻苦力就真

湖係無後備SF ?
kuz?

The Sacramento Kings have agreed to a one-year, $2 million contract with Glenn Robinson III.

Molamola batum GRIII 都搶唔贏人 tank得

原來Kuz係SF？佢今年轉咗位？

Kuz不嬲係3/4

一向都係

咁要計佢打3都得嘅kcp 禿都係3

禿點3呀

現今籃球仲邊有打死一個位

禾蝗1-5

1-6

你放佢打4 俾d 黑棒雞姦致死啦

唉，個個都憎rmbj唔黎湖人

其實咁多件入面，Ariza 係最好J, 每場頂7,8 分鐘都夠做

唔會buyout啦呢件 佢地唔會想比快艇簽到

第一年？

古狗個版成個package 由一開波根本就係打SF
條友點buff極都唔會係打4號位嘅料
今年有埋Harrell其實好fit 古狗唔使上去打4號
大摩 Harrell 都可以頂4號 古狗落番黎
其實輪換嗰10個一早齊哂
kcp matthews lbj ad gasol ac mk kuz morris harrell 1,2號位仲有tht 3,4就有mckinnie
所以本身 Ariza Batum Glenn 其實都係以防萬一幾分鐘

古狗可以落返地獄

又鳩搶湖要ge人

logo man吹大左啦

古會頂4號
最主要之前讓位比B&廢老

忽然湖迷仲係到

下季返湧士了

下年james常規賽真要load management,
Kuz應該更多在SF上
這是他合約年最後機會了

佢喱兩年都係打大前，如果唔係之前吹到佢第3粒星點解要就Ad落bench?反正rmbj都係打pg架啦

可能誤會咗，我意思係依家無一個後備真正補到rmbj落場個位，我認同依家無話打死一個位，進攻當然無問題，5個一樣高打魔球都得，但防守會死，同rmbj依家實際係打PG你唔會叫佢守番對面隊嘅PG一樣道理

Wesley/禿守3 應該都好過kcp

Kuz 守3，大鎖

轉識射3分3號
輕鬆輸and 1 / 3ft

古狗大學好似都係打3號為主,但3號黎講防守唔好,速度唔夠快,唔識拍波

其實佢啱打2，成日舞黎舞去中意自己舞入去，係因為生高咗變咗打3/4，但又防守差，對位3/4號變傻仔，最後搞到好似好廢咁

當年ff過佢會唔會係破產版klay

其實古狗防守真係唔差
佢係可以鎖到對面啲wings 仲有協防條友有意識的

Handling 窄窄地打2 ? =.=“
古狗最fit 係打4（offensively)速度相對地快。rookie season 夾牙波打2man game , 接波first step 一步就過撚哂d 4號位球員啦，拎easy basket 。

唔只窄窄地啦直頭唔得啦

佢球風硬係鍾意自己舞，但身體條件令到佢可以打4，但唔知係咪佢成日跳制定咩，明明身高同展臂都好好，但成日派膠，佢係好有條件做頂級3D，但成日幻想做球星單打

唔洗咁認真睇

硬件同女人都唔係爭好遠好似

得啖笑

有乞衣版算好好

唔夠快守唔到2/3
唯有靠身高臂展頂下4號位

所以我咪話佢焗住打4，但佢自己球風就成日亂咁舞，你睇佢球magic pass就知，所以點解我話佢唔係SF咁解，佢守人地SF根本唔洗期望

屌我忽然湖迷又唔睇清楚我講乜

打多半季就要走既人 都要晒咁多心機係佢身上

就算宜家原陣到季尾再無任何變動到季尾
playoff大多數打8-9人
mk kcp foj harrell ad 禿 wm 大摩 marc

古狗有無機會出場都未知

古係冷氣房幫賤種含撚，你係到搞分化

呢個真

跟到啞狗再block埋，d盲反無睇唔識波

條友最大問題只係佢啲忽然上腦 同 key ball
佢肯將自己模版打到marion /channing frye嗰隻 off ball 跑一接就上 /定點射 專心防守 就已經可以第三巨 當自己Tatum咁打就落bench 抖下先

都幾surprise 即係MK Matthews 占 眉 gasol
占唔key 18秒係好事 乖乖地做pick 幫下眉引怪
必要時就tank mode 唔好上季搞咁多

入訓練營喇喎仲未簽ad

bench邊個lead

禿

Free agent G Jared Dudley has agreed to a 1-year, $2.6M deal to return to the Lakers, agent Mark Bartelstein of @PrioritySports tells me and @ZachLowe_NBA.

邊個話唔要dudley 話？

lakers可以開季了
mk matthews kcp lbj gasol
禿 kuzma 細摩 harrell

簽埋pau就齊人了

頂薪大家嫂

Goodbye and thank you AD

等字母哥, 字母哥一有決定, AD就會相應簽約
字母哥簽長約, AD都簽長約
字母哥唔簽, AD應該1+1, 下年同RMBJ一齊降薪招佢過黎

佢o係更衣室真係咁大作用? 呢D我地球迷睇唔到

唔係個個都好似馬xxx咁 知咁多內幕野

Ad係咪要走

Ad點會今年簽長約
一黎cap 無加
二黎 8年同10年 max 差好遠

最快星期三入camp 前簽

wesley matthews 話dudley 說佢黎湖
佢自己未簽已經做緊gm嘅嘢咁係話有無用

$1.6M on the cap hit
Lakers are $2.9M below the hard cap
Room for one more guaranteed minimum exception

Lakers would be allowed to add a 15th player in mid-January or wait until early April (buyout deadline).

得番一個位應該唔會亂簽

cls人地有約架，今年真係可以唔做任何野等下年
咁ad係咪等下年先簽呀onLcout

簽一年囉

簽1+1或2+1

去R洲打一年先囉

咪簽1+1囉, 咁惡做乜9, 講野又唔係有道理

Andrew Bogut has announced he is retiring from basketball.

依家傳AD簽五年續約，合約價值二億六千六百萬

and

收平d得唔得

老底囉好唔好

占出年成關鍵

痴撚線成日話收平啲收平啲
今年搵緊3萬會唔會出年同老細講我收兩萬五得喇
有親咩

叫人減人工嗰啲自己同左老細講減人工先啦

得罪講句，大公司邊撚會計埋d縮數。

大公司冇cap，NBA有

如果我有AD咁勁
我會收底薪入湖lor😍

點會今年簽長約

你無

你岩

could姐

減薪呢啲無恥野係得廢老先做得出
下年可以參考榮縮 KD + DAJ
廢老收10m

當年Kobe份退休約都20m
占我估最低都25m起跳

咁球隊要有競爭力既就自然要球員減薪補強咖啦，要冠定要錢自己選擇，唔覺得減薪有咩問題

唔係個個都好似mj條命生得咁好，有個賤約pippen做副手

斷

其實最想佢簽1+1
下年有字母 啞

隻賤種識做就自己躝番去 騎士。

啞狗咁樣撚湖都仲係到吹奏

唔係真湖 躝啦

字母 奶占 AD咩玩法
占士點剷入去

我要返PG
佢睇湖人大ga屌

咪撚on9 占一走 你估AD會留起到陪你癲？
到時咪簽啞狗女人 慢慢重光囉

今年再打沉多次柒艇
下年簽佢就唔洗咁貴

假設到時 有賤種ad先唔走既話，比賤種養老都無所謂啦。
場場有隻賤種做戰犯都未話唔爽。

咪係囉 無論有咩問題都有占take the blame 其實身邊啲星舒服啲 除非打到屎綠咁

咁真係真愛 連10年既supermax約都放棄

duncan生涯尾都降薪 有咩問題

唔好咁啦，仲有Nowitzki都係廢老

條撚樣36歲降薪都好正常姐下嘛

我估佢講緊：當打時期減薪。
成句應該係 ：
減薪呢d無恥野得Lbj （又名廢老）先做得出。

一個減薪就引晒啲太監出黎

都估到佢會提

個年二陣攞到dpoy真係估唔到
但係之後廢鳩攞係咪都係二陣

再之前 2012年拳王攞DPOY但Howard入一防 拳王二防

我件green到咗

清多錢得濟買抹腳布？

打波着，點炒都唔會影衰

500萬當3D算

佢要頂薪牛個老細一定比

諗得好週到 比人屌炒粉 一個得埋去 你見唔撚到我著邊個波衫咩 炒預撚咗啦仆街

係，Feel到嗰日手感好就落場換返件Kobe / KCP

咁都比你諗到

foj好似有暗示大家嫂會番黎

???乜暗示??

+1
10月13 訂 宜家都未有

我都係13號order

應該唔會伏掛我見之前有巴打已經收左

屌 點解我仲未有聲氣

Mk開到聲話想打正選，但我覺得佢打bench搶分會仲大效用，ad+rmbj夾kcp同matthew 好似好啲

Kobe 教字母為贏要犧牲
字母再奶占係best player and idol
2021 字母黎湖confirm 湖3peat

仲未簽，佢老母呀
快啲簽啦，人地打打死都係想喺湖人度退休姐

pau gasol

頭兩句係fact, 但第3句推論我有保留
Btw sacrifice 可以解 sacrifice 休息時間、陪家人時間等等。

利伸 j哂 大部分kobe 既訪問。

比著係字母都無可能黎湖人

黎到一定做AD 手下，不了

簽番Dudley

上年第一個簽佢 比湖區屌到爆炸

短撚日日係Twitter叫春都冇人簽

咩人會買deng波衫

我湖上年大愛原諒猴，今年洗唔洗原諒埋佢

好唔想佢黎
佢黎ad 字母 奶，成個聯盟生態極唔平衡，到時得lakers fans睇nba

條友唔介意做第二第三星 但佢tampering 我湖雙巨同Kd去 鹿 罰佢坐波監

唔好咁認真先好嘛 仲有成年擺到明唔係講真
其實下年雙巨出走 湖又從yc開始

Yc都就變廢中歲數

下年出走 要後一年先有yc

GG 咁嗰一年簽個頂薪westbrook 打下囉

Ronnie Price 嚟

nba真係識玩
塊艇

牙羅手下第1打手

俾個機會佢出火

要big man 我地要唔要

點睇下年我古簽大約

同nyk簽

Kyle Kuzma is patiently waiting his turn.

He wants to make a name for himself. He wants to realize his potential. But the 24-year-old, who is in his third season in the league, also knows it's going to take time to get where he wants to be.

He looks at Kawhi Leonard as inspiration.
"He was a Spur for three, four, five years, whatever it was, waited his turn behind [Tim] Duncan, [Manu] Ginobili and [Tony] Parker, and did his thing," Kuzma said in a conference call on Tuesday. "So I just take away the progression mindset to get better every day, focus on what I can control, and my time’s coming."

Leonard, a forward for the Clippers, went from from being a role player with the Spurs to arguably the best two-way player in the league. He's a two-time NBA champion, a two-time Defensive Player of the Year, four-time All-Star and a two-time Finals MVP.

後面果d太柒唔quote了

其他冇咩睇頭

“Since we’ve drafted him, he’s been terrific. We’ve all seen his growth. The way the rules work, he has next season under contract with the Lakers and he’s extension-eligible this offseason. He has great representation that when the team is right, we’ll sit down and speak with him,” Pelinka said.

“We’re proud of drafting Kuz, we’re incredibly proud of his growth as a player. I think he showed in the bubble his ability to play at the wing and 4, so some 3 and 4. When you lose a defender and wing player like Danny Green, I think Kyle, we’re going to count on him to step in and play some of that wing role as well. He has the versatility to do it. He’s been a great player for us and I expect he will continue to grow next season.”

As things stand, the Lakers can extend Kuzma this offseason or allow him to become a restricted free agent after the 2020-21 campaign. The forward did his best to accept a bench role where the basketball was not always in his hands, but he struggled at times to make an impact.

rob

想知佢grow左d乜

Reggie Jackson has agreed to a one-year deal with the Los Angeles Clippers.

ching坐左幾多年？

我湖輸了
唔夠大飛打

佢手足嚟
魚革坐到今年

慘了 比大飛簽番季後賽場均2分鐘驚天後衛
我湖投降

應該仲坐緊喎

其實開季時佢唔太差..
但文件唔知做咩尻唔用佢...

無人可以質疑Doc 人地係史上最夠3-1被反cup 冠軍教頭

Doc帶隊係Kobe Gasol手中搶下一冠

防守真係好左既

呢個比大飛搶到
好驚

其實係rr9帶隊

咁大飛李安納帶隊
Doc係無辜的

明明kg帶隊

doc river ？ 你做過d咩啫 世界冠軍？

收到wind係7警之1

湖post已死
BoA出新歌冇人理

四十路？

無人講咪你講囉我屌你老母臭閪

Please respect, Bitch!

Please respect, nigga!

Per 馬XXX 占啲門面嘢真係做到足
如果無人簽 簽番真湖cook我唔介意
原本湖想stretch 份約做1m分3年就無得簽番
但依家一筆過比咗 過埋waviers 除時可以簽番cook

收聲啦

痴根 我係唔會追番啲驅風油
睇番我itzy 同 Mina唔好

點解我冇

講真我覺得COOK 唔係廢到無NBA打

邊度係史提芬？ 想訂rr9

無哂啦 官網下左架

哈哈Ching勁cute cute🥺

成班跟風狗
利申 上年7月買rr9

有佬味得黎，又有d喜感

買左LD9 先講野啦

如果真係簽番cook都幾gag

打season幾好用, po就俾人針住黎打

等買wm9算啦

真心唔知佢做乜 咁都要威

Matt Barnes黎

幾撚癲

10分鐘 咩嘢實際嘅嘢都冇

我係睇咗preview 行字

咪撚發夢啦下個可愛 有冇啞狗咁勤力練波唔溫女先

有我b 兩球 靚fade 壓哨波

Los Angeles Lakers star LeBron James has agreed to a two-year, $85 million maximum contract extension with the franchise, CEO of Klutch Sports, Rich Paul, told @TheAthleticNBA @Stadium.

減薪？ 2021 組隊？ 老詹話無可能 AD未組先一鳩組個 2年 8千500萬 連下年optout簽退休約都唔等

馬可以進化到pg13%已經謝天謝地

收到風出年會用奶共換啞狗

AD 未簽 先一鳩簽

出年啞狗free agent 老底乞過黎湖都唔會要 除非佢舅父收皮 點用一個4000萬換一個輪休仔

不過另一個可能 就係AD應該唔等下年supermax 今年就直接簽個3+1/ 4+1 max deal

真係R晒頭，姐係唔諗住組第3粒星？佢唔減，AD都無可能減，姐係未來3年都係雙星？

同埋點解個年期咁怪係2年係咪湖最盡話max到佢38歲

有啲貴喎

AD如果續短約既話
咁之後兩年準備定陪廢老做退休show都得

即係變相佢依家變咗2023有player option，咁我諗應該同AD夾好AD都應該簽2+1

但咁樣係咪即係呢2年都唔組第三粒星

帶多ad幾年 ad先擔大旗

無喇 兩個都食哂cap
除非季中續kuz
之後季尾既FA再用張約先簽後換
前題係kuz份約夠大 但對面又想要
基本上無咩可能

佢咁簽似打到23年就退休，我成日覺得佢可以打到41,2歲

係咪收到風字母留鹿所以唔洗留cap，但第三粒星其實未必一定要係未母架嘛

38 39躝就差唔多

你無視佢年齡，佢依一刻仲交到25+8+8 根本屈機

要搵第3粒星其實都難 數得落既星一係對面球隊唔放人 一係年紀都廿尾三十頭

宜家希望AD真係續2年以上

我估9成同rmbj夾簽2+1好一齊2023年可以player option

同埋2023年bronny 入draft

係佢今年20-21 36歲 之後extended 2年 21-22, 22-23 到時佢 39了 咁 AD應該都係2+1 睇 23年點玩
呢兩年一定無3星 清哂個roster 得佢兩個都係得21m

LeBron at 41M next year and AD will be at roughly 35M against a projected 112M salary cap
Even if the Lakers clear entire roster they still have 5M dead cap on Deng and like 10M empty roster cap holds.
That leaves 21M in space. Its not narratives, its math.

個年Bronny讀完高中 如果nba比番highschool入nba 佢有得揀同個仔同隊 臨老ultimate goal 無就簽個12m-15m 1+1應該大把人搶住要

女人啞狗都free 不過依家簽唔起 亦唔要啞狗
女人老底ok

咁計其實假設如果佢無續，AD同rmbj下年一齊降薪組星都要每人起埋減500-700萬一年再加清晒roster先開到份大約俾第三粒星？

即係本身下年要簽多粒星根本就好難？
利申:唔係好明

應該話本身要組一個三個頂薪球員既陣係好難
而點解大家aim下年
係因為下年係字母 啞仔 女人都完約

睇漏咗 仲有kcp份1300萬既約
咁kuz續到1200萬左右既話
可以sign&trade到

（1300+1200）x 1.25 +10= 3135萬左右既球員

不過應該會過hardcap 應該都係做唔到

咁一直FF字母哥做咩，就算rmbj無續再同AD一齊減，字母哥都唔會同你收3千期

下年2021- LBJ 如果無extend optin 係41,002,274 , 佢呢個新deal 其實只係多咗 18萬一年
如果佢地要簽3巨 AD 份1+1 都無得簽預計嘅 32-36m range
咁 每人- (500-700)都唔夠 你將個21m 加 佢地加埋 減10m 先啱啱夠比第3星 除非覺得有佢3個
淨低12個位 全老底

但湖人成個offseason操作好明顯係想出年追多粒星，簽既大部分唔係1就2年約，依家又咁樣即係想點

啲人成日拎住4星湧黎講丫嘛
大佬4星湧嘅curry 係袋緊 11-12m 一年
少撚過Danny Green呀

1年2年都未必係追3星嘅 你自由度大咗 咁free agent唔係淨係得星架嘛 個cap 大番啲咪可以簽啲有用工兵囉

無續既話
可以唔洗sign&trade
直接食字母份約（假設lbj ad 字母 3個一齊減人工）
咁到時只要搵其他隊食kcp份約就okay

不過每次睇湖個salary 見到deng個5m就嬲

我覺得有利有弊，好似今年咁rondo猴ab0打返出身價，但因為唔係長約，變相就唔係球隊asset拎唔到黎trade

如果下年 MK harrell又起飛, 佢地一定opt out,到時湖就好似今年kcp個處境咁，想續又差啲唔夠cap又拎唔到黎trade

渣住兩個聯盟最勁組合 d人工8成去哂兩件到 好自然要簽短約fa返黎 咁打得好想留咪留 嫌冇加人工咪走

所以好睇天時地利，湖識draft唔識養，對比起籃網其實好好運，不過簽2粒星就一個腳殘一個腦殘

係咪即係續到foj 40歲？

Ad續未
搞咁耐仲未續痴線

ad：話屌條癈老續到39歲，仲邊簽到其他大約釣大魚 我都係走先

其實3巨真係冇想像中咁好...
一定要有條友放棄數據先搞得掂

識波

bronny呢家嗰勢又差咗，希望入到draft先

諗番起當時老大續2年4800都幾抵

你睇以前龍王bosh, 三分love

Breaking ! David is heading to peli

The Houston Rockets has agreed to trade Russell Westbrook to the Washington Wizards for John Wall and a first-round pick, sources tell Adrian Wojnarowski.

占狗

我條女最撚索黎

又係個d 幾個roleplayer 做到一個super star 野既傻西

牙占可以係湖人退休同掛波衫了

冇cap 簽第3星就緊係咁講啦。

James harden ?

Lakers Owner Jeanie Buss Says Nobody Will Wear No. 0 While She Is There.

佢老味 簽頂薪 之後仲點補強

Jeanie Buss announces she will step down as lakers’ owner in 2021.

算啦雙巨頭打2年仲有kcp呢d幫手
唔會差既
2年後再組過
btw ad快d簽埋準備training開波啦

揭幕戰睇harrell打狗

二波射波應該穩過另外2個
除此之外就廢到癲

我懷疑佢身體條件廢到D阿叔

呢兩條契弟食屎啦

湖個阿叔身體條件勁到on9 wor-,-

係囉

佢白人 咁撚彈得

著左彈弓鞋

狗改不了吃屎，死廢老寧願要錢都唔要多幾個冠

弱智 又係為咗你拎底薪好無？
慘得過jeanie buss 自己追住黎比頂薪 你估熱火對dwade咁撚賤
到AD占減薪又話佢抱團 你啲人都癡撚線

AD 頂薪無人會話佢，因為佢真係有料，同埋全盛時期

廢老憑咩？防守又話要人幫，進攻又話要人幫手組織，仲好意思拎Max, 貪錢狗

邊個唔貪錢架
btw張約真係大左d，打完都39
ad會唔會因為咁唔續架

助攻王要人幫手組織知唔知自己講緊咩

Fmvp都唔攞得頂薪
Nba規定頂薪一定4000萬up 唔攞頂薪唔通攞中產咩
火箭俾登都5000萬up

咁撚廢拎FMVP
手足們一齊搞白宮聯署

你有睇波？
btw 試下你都廢撚過你同事 不過你同事又甘心認你做大佬 之後你同老細講話收番一半人工 睇下你老細會唔會追住比份高人工你？
2020playoff avg 27.6 10.8 8.8 1.2 0.9 +165 比你講撚到狗咁 又想話人擦數據？ 咁你屌撚哂咩gordon haywood james hardern westbrook 嗰渣啦 決賽都入唔到憑乜拎max ?

到時champ 唔到先再屌撚死個賤種啦。

簽4年就話屌姐
呢2年內以佢嘅自律實keep到top 10
top 10實力攞頂薪好正常

到時屌AD
仆街當打嘅唔做嘢怪個老將

話埋你聽啦 佢今年唔簽extend 下年optout望住個市有無星入 無佢再簽的話 可以即年50m 計 做第一個5000萬生呀 依家收你42m 收撚順咗你喇弱智

佢續下年同下下年，連唔到4冠都叫佢嘔番4000萬出黎呀

KD斷是咗腳未行得都簽Max，
帝王Fox咁柒又拎Max，
應屆總冠軍Fmvp唔俾Max

到時仲有ad先算

Welcome back, Lonzo and Hart

占max 就是奶就是賤 慘得過我湖有人情世故鍾意養老 當初Kobe斷完 都係開2年max 可惜當時嘅max 只係20幾m 啲忽然湖迷唔理解行情 又愛港屌占係應該 唔怪佢

公道講句
唔關忽唔忽事。
Kobe 同占 係湖個地位完全唔同啦，
（at least 係湖迷心中）。kobe 臨老個份大約你當係長期服務金，多謝佢 20年既contribution 。

同埋Kobe最後2年都拎25m+
老又大傷完
當時cap都係大概75m左右
俾大約都係球隊對goat嘅一種尊重
何況LBJ都仲當打

而家占份約係當長期服務金定實力約先

係湖post LBJ實力會低過Caruso,略高過Green

你話呢？上年mvp runner up

古排邊度

No.1 YC萬歲

Jennie之下Dudley之上

賤種實力係有，實力上值得max 。
但講緊呢個moment 已經續兩年大約，係未太進取姐 giving 佢一把年紀。

唯一positive effect 係show 到我湖好 value goat regardless of 佢地歲數。

續左約，如果黎緊3季拎多一個冠軍
應該100% 掛LBJ 件23號波係Staples

10無冠 廣告吸引力 波衫收入 引留AD FMVP 助攻王
依家市場價值 傻嘅都拎3000萬以上 咁你覺得份約
湖迷心中點會有人同kobe比到 只係你睇下班鬼佬湖迷 全部知道就lets go , yessir , well deserved 係得啲haters 起到屌

湖迷心中頭2位都幾難有人動搖到

1 Kobe
2

禿咗減負重 個人輕左 跳得高左
同刺件禿一個道理

不了 奶再多一冠同kobe平排

你呢個懷疑係合理 因為37-39 基本上都退化到仆街
你睇VC Dirk 都係拎番幾百萬養老 但係占對比呢啲完全無退化跡象 難聽講佢上年咁撚hea To又多 都係top 5 屌打個league 我相信jeanie 同rob除咗比其他星睇湖對自己球員老將有幾好唔似綠軍條傻閪之餘
仲衡量埋佢可以帶黎嘅收入效益 嗰到一定唔止85m

開壞頭
KD Curry Klay Dlo個個過35歲就入湖

Klay 35歲仲行到路先講

可止呀 deng 都仲拎緊5m啦 乜鬼人都會黎湖架喇 係睇rob 占眉要唔要班人啫 你望下 2.6m 比 dudley 都唔比表弟同猴

Dlo 係回家

咁Dirk要頂薪 Cuban都一定肯比

奶呢份大約當係買佢名氣買佢嗰朵嘅收益

湖依家比起三巨
其實諗下2，3年後奶&一班短約球員完約之後
搵乜人搭ad仲實際

其實雙星+一班頂級綠葉算最普遍建隊方案 彈性多好多
係KD湧玩壞個市先令D人覺得三巨緊要姐

雖然我都反奶共占
但話佢唔值得頂薪又真係得啖笑

三巨近年係咪綠軍帶起

焱發揚光大

無計 嗰陣klay加埋green先拎33m kd 25m 4星一啲都唔難

綠三巨都係1冠
之後輸比kobe&gasol雙星+一班頂級綠葉

焱2冠
一年輸比單核無雙Dick + 一班頂級綠葉&老將
一年輸比剌自家養大GDP+啞

奶騎1冠
一年輸比自家養大2.5巨(綠當半個）+一班頂級綠葉
一年KD宇宙湧

所以與其夾硬組三巨 ，自己養/ 組雙星+一班綠葉個效果都未必會差過三巨

啱呀
CurryKTGreen童工換約一千幾萬
KD減到2500萬

Cls

2 Goudelock

殺鬼

其實講得幾有道理

就像自己在職場上，難道公司要準備再招募一個人才時，必須要去犧牲自己薪水時，你自己會願意嗎？尤其你又可能是最努力、為公司帶來最多貢獻與附加效應的人，你會這樣做嗎？

算啦 呢到得一條傻閪話唔應該比 其餘都好正常
唔使拗

某大飛球員屌鳩harrell成季都係刷數據，個人主義提高自己身價

而然，harrell黎湖只係簽左10m一年都冇既合約

有無手足覺得Bronny會undraft 然後廢老會叫湖人簽佢。。。

同意，而家d 人，唔知諗乜。。。。

上面個幾個35 keep 到rmbj咁既數據先講la

Bronny 有字母弟實力應該得

Curry 35留勇要高薪唔難嘅
話哂隊史第一人

都好既
老豆退左休後
到個仔受罪

又咁講LBJ閒閒地打到40歲
可能下張約先減

AD簽得約未
係咪唔想練波住唔肯簽XDDD

子承父業
打養生男球.

可能OPTION OUT
走去公馬長手打兄弟波

如果佢打到四十.
佢應該唔會係湖人, 應該返騎士

要騎士隊波夠力比佢刷CHAMP先有用
佢仲想衝歷史地位要更多CHAMP

如果40佢應該都唔再為冠啦呢2 3年都最後衝刺
同個仔打一年波開心下就等退休

癲狗
係咪有花生食

仔呢家野，對幾場ok啦，陪住打成季不如俾佢自己出去闖

PG啱啱先話文件河當佢ray gun同紅撚咁用 搞到佢打得差

Welcome ad

AD 10年max都唔要

AD is finalising a five years, 190M maximum contract to stay with LAL

搞錯 竟然唔去公牛

屌AD條廢柴都max deal
減薪喇仆街！

珍。。

All-NBA forward Anthony Davis is finalizing a five-year, $190M maximum contract to stay with the Los Angeles Lakers, @KlutchSports CEO Rich Paul tells ESPN. The deal includes an early termination option prior to fifth season in 2024-2025. Deal could be signed as soon as today.

正到 唔要supermax 年均 3800萬

Welcome AD

5年

基因真係好重要...
被選中既細路先可以係NBA 拎max
亞洲人真係輸哂...

仲以為AD條失業狗會冇人要

AD 真湖

要6連冠了

你以為係你？

AD 5年 占3年後 如各位所願 減到10m 之後簽個Tatum/Booker 咁嘅星 紫金皇朝又建立 thx Rob

THT = 第三星
歡迎bin c

4+1 190M 抵到

唔要supermax

Ad只求打個和

Ad真湖

平撚到

bobby marks分析咗佢今年27 如果等多兩年29簽supermax 局簽5年 到時34 佢嘅身體歷史唔知仲有無max deal
反而依家一屌5年 到時31,32 就肯定仲有max 計番應該會搵得多過supermax 好似占咁 都未簽過supermax
但每份約都短短地拎到最盡咁

應該見到未來三四年都仲係LBJ+AD既組合
再睇下有冇人黎玩短約衝冠

喱個合理分析

唔識計
咁湖人個CAP邊樣著數D
令到以後多D錢簽人

唔洗諗啦 兩條友硬食左80m cap 仲有Deng 5m Kcp

AD

要命係箭唔係拿過19m咩
定當時09年可以提早續約但係自己唔續
到2010大傷退休先無

Ad唔簽supermax 雙星加埋之後可以淨幾多cap?

.@wojespn details the Russell Westbrook-John Wall trade:

"[James Harden] had a preference of John Wall over Westbrook."

慘豬

堂堂MVP俾人感覺仲衰過跛咗嘅John wall

底薪去大飛搵兄弟打籃球

但姚明都係生到高到仆街

AD 係咪收平咗

短期計係 長遠計唔係

Gobear 仲貴過ad 你話呢

我覺得長遠計都係，佢可以續短約，之後再簽大約
但如果佢呢幾年健健康康，之後幾年計番個cap room升，呢份約抵到爆

睇番其實gasol上年真係跌左幾多
係咁j佢防陣又champ，但都過左一段時間了

上年好似係傷患

其實依加個陣係咪都係差個playmaker?
LBJ落場後好似點都差個PG
RR9又走o左

唔差喎 邊到有得買

新city edition
點解唔直情出藍色個件

0仔

嗰件唔係city 係復古classic 月尾出

根據Bobby Marks披露的合同細節，一眉下賽季的薪水為3274萬，這個數字是什麼概念呢？下賽季聯盟薪資前10的球員中，排名第10的K湯，也有超過3500萬，一眉的3274萬甚至沒有進入聯盟前10。
不僅如此，詹姆斯下載的薪水，也僅僅排名聯盟第6，總額為3922萬。詹姆斯和一眉加起來的薪水總數，則是7196萬。
來看看勇士和火箭吧——勇士這邊，下賽季柯瑞的薪水高居聯盟第一，湯普森排名聯盟第十，兩人加起來的薪水總數超過7800萬。Wall和哈登的薪水總額，則是超過8100萬，同樣是給火箭帶來了沉重的負擔。

話湖比占份約貴嗰啲都係仆街黎

柯瑞係邊個?

Sor 台仔link Curry

nba cp值最高就係新秀紅利 同埋呢d superstar紅利
如果無25%/30%/35% 呢d規限 ad/占呢d superstar一年拎50+m 都唔過分

我真係完全譯唔到呢個名

哈雷爾同波普份約都超值喇

後者非常同意

下年占份約已經無35%限 所以占眉都係收順市價好多 以第1,2人實力黎講

邊位Ching呀
廢到笑

佢個陣點夠抽

amazon有特價

依家先買

一早買左,係for d未買既奶迷比番d尊重湖人legend

普遍奶迷都係死窮撚唔買野架喎

Me 2
送左本比同事。

Ad 系
另一個唔系

又一個弱智

咪撚on9 湖冇占，ad會黎同你癲？靠ball定ingram
佢奶共係仆街
佢帶冠比湖亦都係事實
係咪要講到佢學界level 先滿意

Sor 囉 >< 。
講還講 ，你唔好拎 ball b 黎講。
呢家好多 ball lo b 迷。

系 。。

等B未來進化新KD再bin 9你班友C

我有d驚我B(2021 version)已經勁過kd(2021version)

煩撚到

cls點解呢排好似多左咁多jim9既
自己開番個占狗opening day討論區啦入踩場做乜鳩呀

屌你老尾以前有猗/熱水post
咪又係靠我地占迷開

Are u serious ?
B= b
Kd = 舊b

有猗post架咩

如果占去帝王我諗有Kings post

猴話從來無收到湖報價

Middleton,T.Harris,Walker,Conley
全部人工高過AD, CLS

估唔到佢咁簽

AD都係容易受傷
佢簽張長約都係保安全先

同埋係LA打波，帶來既場外收入
應該補返條數

占咪king一山不能藏二虎

球會收益條數 outweigh 份糧都只係second -order consequence 啦。
即伏球員個npv係正數，但球隊有cap ，球會賺到錢但冇cap space 。

利伸： 支持湖開max ，純財務上討論。

冇計啦每隊都有cap space限制..
但我相信湖人應該係咁多隊入邊 數一數二有錢嘅球隊

呢幾日成日有人屌9人太監
但又係度吹奏支那占
係咩玩法

真
帝王弱撚智
King得單數邊洗加s

其實爆晒CAP又比稅有冇錢賺

好撚多太監

Kobe打波真係好有美感

有時呢個世界就係好多野好諷刺
就好似我湖不嬲fans多
點樣lakers唔係many lakers

改叫Oceaners

yes

好撚靚，第一個move我都有練過, 有 9成似。

利伸： 比人話控球似 榮叔

第3個move, fake 到隻猩猩變傻閪

我占仲有美感 坦克車咁

肯定有，大把場外收益
特別LA有廢老

廢老好大商業價值
之前佢俾傳媒影到喺板凳食一種零食，
然之後張相出咗街之後，
個個都買果種零食
嗰間公司就好似突然賺咗幾百萬

我都覺
唔通湖區反占嘅已經係少數派

最後簽番煮

煮又回來了

真湖

希望佢繼續係冠軍收割機

Good move

好既SG, 六呎一識射三分

Rob太有情義

我反而覺得佢好business

湖人內線好似差緊雙中鋒

得加素有七呎, 跟住就一字微, 字母弟六呎十
尖士六呎九, 大祥同古仔六呎八,
內線真係夠用? 定玩小球呀又.............?

陣容:
pg Schroder / Caruso /Q Cook
sg KCP / W Mathews / Tucker
sf L James / Mckinne/ Dudley
p f A Davis /Kuzema / /Antetokounmpo/Cacok
C M Gasol /Harrell

Harrel small ball神器

上年playoffs mcgee 基本上無機會打
有一個七呎高佬已經夠

AD都係

上年playoffs mcgee 基本上無機會打
有AD一個七呎高佬已經夠

仲有一個open spot 但個cap 要等到季中buyout season 先夠黎簽人 到時爭翼咪簽翼 爭底咪簽底囉

我覺得佢算平衡得幾好，因為有啲球員真係留唔到。

好似唔夠高
但DH其實都係6呎10

弱智 睇下季中定幾時比人trade

下年啞狗走佢咪又會跟住走

咁打埋呢季好退休喇

Cook真湖

偍而家兩個詗佬AD和Gasol都係歸類係多傷底人士

SF位

Mathews 公鹿時守波都係守RMBJ.. 佢頂SF 冇問題... 不過要搵人組織

Plan A: ISO AD
Plan B: ISO Harrel
Plan C: ISO Schroeder

iso kuz

btw 條友係咪唔記得左有morris

呢個女人怨婦真心陀衰家, 下年TRADE 佢去巫師重建,
換阿BEAL返來夾啞仔好過

係喎, 簽得返大摩, 咁又唔同呀!
六呎八九, 有三分, 正呀!!!!

駛返個陣先,獲是你地話我老人痴呆

pg Schroder / Caruso /Q Cook
sg KCP / W Mathews / Tucker
sf L James / Mckinne/ Dudley
p f A Davis /Kuzema /M MORRIS /Antetokounmpo /Cacok
C M Gasol /Harrell

搞得掂防守 搶分黎講幾勁

大摩呢

都係用黎打season

煮

練波扮dame

之前唔係waive咗Cook咩
點解又簽返

搵隻驢打C位掂唔掂㗎...
又做人提款機

你講到字母弟同DUDLEY同QCOOK呢啲真係有機會出到場咁...

其實PLAYOFFS有八九個真係落得場已經得
另外一兩個都係放係度垃圾時間頂下時間
我地有十個打得已經夠晒有突

除左每個位頭兩個其他都係練波多

下年仲有呀 你老母

古狗出年原來有team option?

8人應戰好常見，一般9人已唔錯，有10個直頭幸福

我都明, 但如果, 我指如果你炒緊人地三十分
咁都要出下D第十一, 二三四五人架大佬呀
你估個個都守護飲水機咩

pg Q Cook
sg Tucker
sf Dudley
pf Morris
c okafor
咁出法邊個去取分?

大摩
幾時C位多左個奧卡科…

okafor 咩料

如果我想買KOBE既POSTER
邊度買好?
外國大把但呢D應該唔駛外國買卦

j.okafor都有班落喇，好似

因為傻閪Rob, AD 睇唔出連我地湖區 馬XXX 都睇得出占做嘅門面嘢 以為自己隊波好有chemistry 簽埋咩Dudley 大摩 Cook 門面都仆街

Cook
Tucker
Mckinne
Dudley
Antetokounmpo

練波陣容

你似支持共產黨

我愛國愛港= =

我愛国愛党🥺

幾時開波

唔講政見
馬真係廢撚到咸

邊個ma
Kuzma定Matthew

The Sacramento Kings are looking to receive draft compensation in any trade involving Buddy Hield, sources told Ian Begley of SNY.

古 kcp pick <> hield

四大天王

係就正了

希爾做第六人又射得波...真心FIT 湖人

無pick 了

FIT WT?? TV BUDDY 冇防守

講足球就躝開啲啦

班友係咁j d無防守嘅，再換走幾個鎖

湖人隻馬

哨牙仔好j，但冇守

古茲馬

ad 23

低能嘅先換走kcp

做乜呀, 籃球要打防守? 咁不如轉去踢波
防守用D底薪仔做啦

進攻, 我要入波呀?!?!?!

扯撚咗。。。

力架食金毛么妹?

黃撚到

條鬼妹襯唔起少煮

依家又傳話廢老21-22比件23 ad著

年年都話下年比番件衫人,撚狗咁撚

好酸條女

Nike屌咗老占，依加賣緊23號占士白雪特別版球衣，你走去轉number應該以後占士都係要著23號，AD自己著3號佢都唔介意

廢老一開頭已經話比23號AD,不過nike岩岩過左呢季唔比佢轉

然後呢季又無左回事咁, city edition個d照出

會唔會其實就係上年已經design好晒今季d野所以唔比轉住

Vogel真係好似想俾mk打正選，二陣邊有人控場

Rr9

kcp or 禿

強如ad緊要關頭都冇得佢揀要打5
去到季中寶係效果唔好佢都要落返第6人架啦

真係on9要會話kcp控場

好好j

屈馬飛落bench

季後賽kcp正選PG位架

AC真係好抵玩
G league 俾咗機會佢上1st team
Keep住進步
忠心+友情價留隊

Kcp成日同占一齊出不能作準
就好似Jim + 屌你老母華> Jim + KaiV

Jim + KaiV =CHAMP wor

咁就真係唔
NBA睇嚟睇去都係湖人

最強3d已在陣中

目測42歲

如果禿打得起唔該德國mk乖乖地做後備

Lakers girl

Boa拎老人獎咁大件事無人講？

好撚樣衰

貼返Jaehee好過

又話潮無射波教練既

lethalshooter (牙卜射波trainer)好似由private trainer轉左做潮嘅official射波教練

幾時都覺得單計訓練時間 禿應該係成隊湖最勤力果個
如果來季3分高過35%無憾了

型仔

上面個ching訓左幾耐

屌你真係成個呀叔咁

就退休咁撚樣

咩人黎

Nigga

Harrel大隻到
Mk第一眼以為係Rr9

MK執金毛呢

MK我以為普巴

一個就街坊look，一個就鞋都唔着

twitter嘅4k相

好撚似rr9

話唔到你on9
因為我都睇錯
唔見左執金毛

一樣樣

利申我都認錯

jordan bell

占續多兩年唔係total仲有4年咩，點解少咗一年geh?

原本player option 個年開始計

本身份約最後一年係po

下年差唔多個個都完約，又大洗牌了

又無chem

lakers chem is shit

好期待睇星期六preseason game癲狗個死狗樣

等睇贏左艇之後記招harrell串柒啞仔癲狗

有冇米六

但其實最屈果套陣容一個都冇走
（唔計rr9嘅話)

好似啲死毒撚幾個月唔出街剪頭髮咁

禿收緊275萬，唔知下年要幾錢續佢
佢值得更高人工，但又想佢留湖

佢個頭搞乜鬼

cook tht dudley antexxxxxx

好型
拍得住少主個髮型

Kuz or buddy ?

輸左呢

咪ff 無限cap 咩
真係無限cap 就唔會揀buddy

等睇贏左湖之後記招癲狗啞仔串柒Harrell

preseason是但啦

無人MARK練習無壓力易好多嘅~
但佢係抵玩~性價比很高

各位巴打睇路 呢條友唔知咩居心
話就話同人夾 what if pack
自己就私下約左交收
唔知係咪想半價食尻哂兩對鞋 揾對假黎頂包
好彩未同佢交收 如果唔係比佢fake 到